建議呀！割你個頭

絕不割
兄弟爬山各自努力

割乜呀